有冇人同我一樣享受唔到玩pubg

屌你玩一場汁左20分鐘野
最尾5分鐘一開門就比人殺左
槍都未開過
又冇得練槍
對槍必輸
放工想打機開心下
點知完全無滿足感

已棄轉玩R6
辣殺PUBG打幾個鐘 好似無打過機咁
節奏慢 時間長 享受時間短

仲要成日比人屌，完全冇左打機同朋友互相恥笑嗰種歡樂
而家轉左game玩可以恥笑班友做on9野搞到要restart，得過關同卡關，冇輸贏個氣氛好好多，專登做下on9野笑下對方，咁先係打機

執嘢—〉追圈—〉死亡

真係好撚on9 玩返csgo好過

會俾人屌㗎

成場跑圈跑到on99 好撚哂時間

成日死ser先係野

+1 無玩半年了

玩緊跑online，不停走呀

外掛狗當到, 打個機都要開掛射穿牆, 好撚不智,,,

其實練槍唔想等可以跳熱門地方喎
軍事基地
P城

包你無停手咁射

係新地圖節奏快左 周圍都肥先好玩返啲
舊地圖 追圈悶到可以禁住自動跑玩手機玩返幾分鐘
入到圈個個伏地camp窗 結果你一場半個鐘都唔知玩左啲咩

個人認真大地圖無好似r6果啲索敵工具 真心無聊

P城呢啲老實講大部分人咪又係有槍就搵間屋camp到縮圈
Tpp仲衰 跑前面可以屎眼望人 卡視野可以望撚曬屋企情況
根本極唔鼓勵人偷背同攻點 結果大部分圈內人根本就卡點卡到縮圈 係到細地圖先有改善

真係多機會開槍既地方 學校 別墅 拳擊館
跳呢啲點就純粹係鬥快落地

利申 fpp2000分 已轉r6

fortnite人數追過pubg唔係冇原因

其實快落地都係技巧一種
加上你跳慢人一拍唔會照落天台自殺掛？

Pubg比賽更加係得淡笑
Ob視角觀賞性呢啲唔講

曾經睇過場比賽 有隊排名唔高既隊 4條友縮係間房到
結果到決賽圈仲可以繼續縮 如果梗係easy win
果啲槍法戰術強隊收曬皮

汁你老母呀

玩pubg開頭就好刺激 玩耐左跑圈多過開槍dllm
成日仲要無啦啦比人一下爆頭死撚左
r6 好玩好多

無話過唔係技巧 咁咪繼續鬥快落地囉
同埋就算轉跳地下 咪又係要睇運睇你間房果把係咩槍

耐玩期真係好短
而家係大陸都涼涼地

咁實係有運氣 你第一個跳天台都唔等於第一個有槍 最多咪即刻再開 咁咪無OP講到咁悶淨係死

同意

真係HOT DROP練槍就跳SCHOOL(舊埸), 豪宅(沙漠) ，RUINS(新埸)
P城,BOOTCAMP D人根本一開波執到把槍就定點CAMP到完埸
FPP都好少少 大家同時見到大家
TPP真係不了 PRONE係到睇 你PUSH就PREFIRE

玩fortnite

太多外掛

D操作

仲訓咩練，依家陸軍只係曬馬部隊

咁跳呢啲地方的確係好玩 似返隻槍game既
但事實上大部人跳十場通常3-4場無槍即死 其餘場殺兩三就死 得一兩場可以出返嚟（唔好話係人問題 好多主播都係咁）

結果重開 等上機跳機等兩分鐘 結果落到去玩又玩唔到兩分鐘

對樓主呢啲要返工無時間玩既人嚟講樂趣的確係唔大喎

做到競技比賽先好野

依樣真 load game等齊人1分鐘 飛機飛到位又半分鐘 跳傘落地又半分鐘
結果一執起把手槍轉身就比人殺左

真係唔明點解大陸仔咁鍾意玩tpp
屎眼望人真心戇鳩

大陸人改不了開掛
TPP 岩晒佢地玩
免費開HACK
企係牆後面睇到夠

你玩得咁廢，當然無樂趣

汁你老母

Fortnite都係咁...
未睇清楚已經俾人秒

要策略既射擊 game 其實幾正,係嫌佢前期節奏真係慢咗D

r6 可以狂玩幾個鐘
但pubg 玩2局已經無咩心機心情

有無人同我一樣享受唔到玩lol
有無人同我一樣享受唔到玩csgo
有無人同我一樣享受唔到玩ow

根本就係你太廢 係咁死梗係享受唔到
Tpp都可以話多cam狗 咁fpp呢？
自己跳傘慢又可當做理由 落地執唔到槍又賴運氣
好似樓主呢啲咁廢既人 唔好打機啦
番去玩mario吧啦

Ow好難享受唔到

諗起呢條片 從來pubg都係贏既人開心 而贏只係第一名 2-99都係輸 講真輸既點會有良好遊戲體驗

真係好悶，有時會排街殺隊友

我掛機淨跑都入到決賽圈喎

識唔少人PUBG轉R6 都係同感 緊張感多左同節奏明快 有樂趣D

一直有玩開r6 打pubg對槍無乜點輸
反而玩得多pubg r6對槍會廢左

估唔到有咁多人轉去玩r6 以前有一排r6好似無人玩咁 好感動

多數玩娛樂100真人細圈，快好多

外掛太多

轉玩手機版囉，大把女玩，就算享受唔到隻game，都可以識吓女，而且手機版可以隨時係街度玩(當然要有數據和電)

R6好玩好多 節奏快又刺激又要講合作

事實隻game係好玩 但偏向hardcore
hardcore game基本只啱硬核玩家
一般玩家一係玩唔長 一係練到自己都變hardcore
個人覺得呢類食雞遊戲不論fortnite定最新個隻變雞都係要操到自己勁先可以享受到遊戲 因為時間太長 玩咁耐2秒死會有好大錯敗感
反而csgo r6 個啲死完最多等3分鐘就會end game 好快又可以下場 返完工唔洗用好多時間都“享受”到遊戲

而家流行速食
好多game都設計到咁
睇得出battlefield都開始迎合玩家已改成咁

要訓練,要真實
玩Squad,玩Arma 3 唔好

我都唔得, 技術support唔到 近打都OK, 遠少少開鏡已經係打極都打唔中, 所以就算玩都係跳D多人既地方, 起碼知道附近有人, 隨時有得打架, 跳遠既地方就係汁成場野, 跑圈, 被人打死

享受唔到
1.跳豪宅 槍戰 死左下場
死唔去> 2.
2.跳人小地方 執野 跑圈
兩者都悶到仆街 又用多時間跑圈
寧願玩單機game/LOL算

我反而玩手機版玩到中哂毒咁
放工就係想返去玩食雞

玩過一次fortnite之後就無玩過pubg喇

到今時今日玩OW 都enjoy.過 Pubg

pubg啲loot勁唔平均
試過好多次搵左4,5間屋都無槍

汁都無人屌

完全唔明白隻game有乜好玩
我d朋友仲係到晚晚玩，又話咩食雞食雞，食完又點，玩輸之後又話係垃圾遊戲，玩嚟為乜

本身入門要求就高，對勝負嘅定義太模糊。易有挫敗感，不過呢隻game玩得愈多場運氣成分就會降低。係你兼顧唔到咁多野姐 玩返csgo啦

而家個細圖咪啱玩囉
多槍執 打完一隊 另一隊又到
唔會落地執成場嘢再死圈咁on9啦

咁似over cook

呢隻閪GAME傻閪先玩
你話成隊跳多人地方互殺都話好D
有D傻閪跳山卡啦地方 人都冇個 鳩CAMP 鳩執野十分鐘 場場係咁 成碌柒咁

完全唔明白隻game有乜好玩
我d朋友仲係到晚晚玩，又話咩xxgame名），贏完又點，玩輸之後又話係垃圾遊戲，玩嚟為乜

巴打照cop?

好簡單咁講, 隻game係鬥生存, 唔係鬥開槍殺人, 一開始都覺得執左廿分鐘野死好on9, 但之後用唔同角度玩就好好多

玩親都暈機浪 cs l4d果啲都會唔知轉左去邊

打得廢就話隻game垃圾

個人覺得最好玩係一落地打拳頭交

之後個個匿埋咁懦夫

樓主係咪廢得濟唔夠人打咋
想開槍打交嘅話場場玩fpp跳p城學校機場喇

垃圾殺唔到人咪咁講 仲要講出黎成堆垃圾和應
利 pubg r6 bf 都有玩

好憎啲而家啲吓吓話電競
現實生活已經日日同人競爭
打機應該係享受娛樂的一種
但而家都要同人競賽

轉左玩咩game, 介紹下

打機打得屎 又EQ低個班人 真係唔好玩競技頖遊戲

都係跑online最正 利申十年無玩

見到上面話唔識玩PUBG就應該返去玩CSGO
乜唔係CSGO仲難玩咩

個啲人打競技咪又係會俾人虐到一棟都無

場場追撚住個空投黎打好爽喎

唔係，之前睇直播聽實況主講

買番嚟一個月就比人偷steam帳試外掛永久ban 冇得享受

隻game 俾你揀自己嘅方式去玩
自己走去揀個悶嘅玩法
之後屌隻game悶

上網睇高手玩就正既
欣賞佢地由頭殺到尾既成果
殺到得返幾條友果陣會好緊張

我都仲有玩OW, 好玩過PUBG

多bug gun play悶
玩完rainbow就棄左pubg

試玩左2場pubg(有上網睇人玩）都係覺得隻驚好無聊 唔明點解咁多人玩

口味既野係各有不同嫁喇 上面講既ow我玩左beta都係覺得好悶 連買都冇買

成日死緊係享受唔到啦
又唔見成日第一嗰啲人話悶

個毒圈應該用星形，先集到人交火，唔好似而家咁悶

仲有應該加長距離槍，大草原先有打嘅意思

同埋加練習場

Rainbow Six 冇得輸

無人叫你跟風玩呢隻垃圾game

Game 齡淺 無打開機的 newbie
先會覺得好玩

岩 好哂時間 玩一鍵升級game好過

如果想玩槍又想爽到既 玩DOOM果類單機射撃會開心D

競技GAME先唔講隻GAME整得好唔好玩

真係要比時間去練到識玩先爽到

你唔玩咪玩其他驚囉
咁都要特登開個POST取暖

手機版玩左3日即del
睇到眼都盲

月經

咪鬼玩lo 唔差你一個 好似我就算鍾意玩 一場太耐無時間都無辦法
賺蝗賺手機版都夠曬

呢度唔知有幾多人電腦版有實力玩到第一

玩家已經轉戰fornite

fortnite

咁你等足廿分鐘入決賽圈呢個過程開唔開心

試下玩Fortnite

食一場雞有幾難
大把女都做到啦

呢隻GAME唯一唔好係搵咁多錢都搞唔好個ser
打唔打交多呢D 完全係取決你跳咩地方 你跳D山區跟住話玩跑ONLINE 咁係你ON9姐

比賽就改良緊架喇 岩岩先講5年全球電競計劃
琴晚第一屆世界賽先開始
世界賽特登整到個毒圈痛D 收圈快D 逼D隊去打交
睇得出佢地有用腦去諗清楚 點樣搞比賽先係最好睇

根本玩緊跑online.....開場跑到完場

咁中意吹奏R6
R6咪又係節奏慢、
d人成日做camp狗

玩左一個月手機吃雞 打到決勝圈心跳的感覺 出手汗 唔係隻隻game比到

節奏慢極咪3分鐘
pubg啲人camp足30分鐘。。。

想知點慢法 preparation同action 加埋用盡都唔洗5分鐘
我覺得佢可以比多20秒去prepare防守同傾戰術仲好

玩fortnite啦 不斷更新 玩game同時可以搵到新劇情 好玩好多

pubg同一般槍game例如csgo
最大分別係運氣佔比數太高
csgo有咩槍你自己控制到
pubg就算兩個實力一樣嘅人 落個嗰點唔同
大家裝備就唔同
到交火一刻就算實力一樣都變成不公平競技

PUBG 手機版 開工前同放工後日日打幾舖到慢慢愛上一個人玩

玩 PUBG 過癮處係蹼人, 放冷槍. 有時聽到車或者腳步聲.
較定炮一開門入黎就射, 試過就咁 KO 三隻 ...

有次呢埋係吉普車邊 ...收圈時再上車走點知有個柒頭上埋車做左司機 ... 我又戇鳩鳩跳車死左 ..

個 Game 一 Round 最多半個鐘, 你又要食腦諗下點收埋自己同陰到人 ...

有時死剩我同敵人 1 對 1, 佢掉炸彈點知我跳落去 KO 佢 ...
又有次縮到 3 對 1, 我同另一個對打, 佢條出黎汁雞 ..

呢 D 其實真係好現實, 但係我打機唔洗死又享受到果種荒謬感覺

打機本來就係咁, 你太認真就好辛苦 ....

講真隻game既射擊系統係我玩過既game之中最好.

利申有玩過r6 ow csgo h1z1 fortnite
個recoil, ads, bullet drop都做得好好
又真實
佢而加個問題係個垃圾server 同個performance
話隻game唔好玩應該係少玩fps game，跟風既人

r6咪仲harecore
你試吓叫班玩開傳說對決 pubg既人打r6
新手通常開波唔夠1分鐘俾人殺左，即刻game都del鳩埋
pubg已經偏向即食喇

PUB你老母G

我 但係因為電腦太廢
btw，唔係好明點解啲節奏咁慢嘅game可以咁多人玩，睇嚟啲人好得閒

講得岩 不過個隨機性亦都係大逃殺遊戲既魅力黎 每場既開局都唔一樣
所以對每一埸勝負都唔洗太過認真計較
死左就快快脆脆下一埸

我自己黎講如果個場殺得多人 有享受到對槍樂槍既話 第幾名都無咩所謂
同埋我幾鍾意pubg要計彈道同後座力個機制
其他槍驚比唔到依種感覺我
不過依排已經小玩左好多 唔想執成場槍都未開就死既 建議玩4x4個圖轉埋fpp 對槍機會多啲

計彈道同後座力 Battlefield (PC) la

PUBG都係玩大逃殺je, 槍果方面麻麻地

咪傻啦, 點跳都硬係有人快過你落地執定槍入定彈指住你

真 點解永遠係被人殺 人都未殺就死 當然享受唔到樂趣

玩得多PUBG番到CS Spray唔到

升得愈高 場場都有外掛唔知想點
玩隻GAME啫大佬

尋晚見到有咩PUBG國際邀請賽開嚟睇左陣
兩場都係鬥camp 邊個縮得最奈就邊個贏
真係好想好似fortnite咁打撚爛曬D牆

話執野悶果d 似乎無咩警覺性 難怪成日被人殺
明明跑街執野都好危險

所以我玩cs go

同friend 冇game 玩先keep 住玩

隻game都好講戰略 唔係用勁槍就屈機
我多數伏人拎空投

手機版勁多女玩 又易上手

唔好意思，上面有人話R6
我去咗utube大概睇咗玩乜
想請問好玩過pubg嘅地方係咩
伸手唔好意思，如果真係吸引嘅想買嚟玩 唔該大家

尾果句真心 無打開呢類game 死得快係會覺悶

你知唔知咩係練槍，首先你要有把槍，屌佢老母槍都冇叫幫人練靶咋

唔同類型無得比 pubg玩生存
上話r6 csgo好玩d 因爲生存遊戲唔岩你喜好 唔代表pubg呢類生存game唔好玩

話悶嗰d玩4x4地圖咪得囉

同fortnite比會合理d

一隻主打情報真實向既game
好講隊友既報位同溝通

面對有質素既對手 單打獨鬥槍法幾神都冇用
每個operator 都有唔同既技
值得玩下

不過新手期要忍耐下
唔熟地圖真係會俾人屠到隻狗咁

不嬲都話呢款生存game
係糞game嚟
遊戲性好差
玩家好少享受 投入其中
晒時間經營角色 汁槍
開門兩秒就下一鋪

pubg講槍法
除非你好pro

玩CS2D好過

自己都少玩左 因為太消耗精神 左諗右諗 邊度可能會有人 好多時間我都會叫隊友如非必要唔好開槍 呢種玩法既概念 玩開csgo果類既會未必接受到 因為點可能見到敵人會唔開槍好過開槍 落地執槍 好睇運氣 呢個做法玩家會被動 武器不由你選擇 因為你要生存 所以我覺得pubg係好玩

真係 20分鐘我打個飛機好過

放工玩下GTA算啦

關閪事咩，條片廢嘅，我玩lol,csgo,r6都好開心，因為輸左就真係輸左，知自己技術不如人咪練囉，pubg運氣成份咁撚重，入屋又易俾人camp，又冇自訂場練下槍，又睇你好唔好彩個圈係唔係縮你度，一個唔好彩落地你間屋得啲bandage人地ak又收皮

咁你係跳得慢wor
你識唔識架
多數都係同時間落

唔識
試過一開波即跳直插military base
硬係有條磨碌快我少少執到野上埋彈
近排都冇玩 除非齊4個人先會一齊玩一齊鳩

打pubg你心態唔會係當佢csgo r6咁打喇
純粹有班fd玩，for fun

呢個驚最好玩係同朋友四人開咪打

其實啲人覺得pubg唔好玩係因為太易死
唔鍾意咪轉game玩囉
百貨應百客姐

你真係要打咪跳大城囉
打到你手軟

呢個世界有載具既

fortnite 死得仲慘過pubg

玩第一身場場殺人
間唔中一個殺全隊感覺好爽

fortnite追過pubg既原因
1)外掛
2) SER垃圾

如果唔係 根本係兩個LEVEL唔同既遊戲
pubg超晒班

唔該話節奏慢個D玩完4X4個場先出黎講野

我覺得呢隻game 樣樣都要講課金就真

其實好講運
你落地靚裝收到靚圈齋做cam9都easy win
你槍法勁識走位但全部1lv頭甲圈又遠既話點都唔夠cam9砌

我講緊佢話競技遊戲，唔係話pubg唔好玩 係講緊pubg根本唔係佢地所講嘅競技遊戲

玩fpp會頭暈
有冇人知點解

你確定你係玩緊PUBG?

重點係唔洗執槍再跑跑跑半個鐘 跟住俾人一槍爆頭

完全無撚心機會

pubg咪又係打情報打戰略嘅game
無技能更加公平

咁打返來既錢有咩用

R6 d人招技係大家都有得互相counter 唔係開技就大撚哂

開箱,好彩未抽到唔洗鎖既箱,唔好彩未抽到要課金既箱,
但係D箱全部都係衫褲鞋,完全無影響你係GAME入面既體驗同公平性
你要型既課金好正常,人地唔通剩係收你百幾蚊就夠營運咩

pubg有咩情報戰略可言

聲東擊西呢啲最常用啦

不知幾好玩
未落地已經見近10人

聲東擊西係隻隻槍驚既基本野黎喎

四個自己朋友一齊玩好享受
一齊圍人一齊追車打好爽

咁有戰略呀

唔好運 手槍都無把

PUBG最麻煩係太食電腦配備...

即係你唔識玩囉

三十六計都會用到

笑死

槍法 如果你黑起上黎淨係執到s686，仲講咩槍法

利伸 pubg幫我戒撚左打機

成班廢柴係度圍爐

棄GAME好耐, 我覺得等都唔係問題, 最ON9係, 有時明明用M416 UMP9 SCARL FULL AUTO打撚中晒敵人出晒血, 但比人回頭一槍死鳩左...又好多時明明用4倍8倍對頭打幾槍但又唔當打中, 比人射幾槍又瓜鳩左...心灰意冷下唯有棄GAME...明明打CSGO打中人就中人...呢隻GAME都唔知點計HIT定唔HIT, 好ON9

可能因為無朋友同你一齊玩

人地槍槍中
你就唔中

呢個世界9成99人都可以死啦
生存都無意義既

手槍殺人係基本能力,,,,

拉個距離拉到一槍打低佢, 你無技術就真係渣咩槍都被人打死

你唔知有暴擊這個機率?

一早知呢種game係咁, 都唔知點解咁撚多傻仔鍾意玩

所以好多人轉玩Fortnite

點會同csgo比 兩隻game既玩法同差別咁大
pubg成場唔開槍都有機會食雞
csgo唔開槍無可能贏
兩隻game都有玩 會玩pubg純粹鍾意佢既槍唔似其他槍game咁係激光槍

唔想跑咪揸車直入中圈囉
唔想悶咪邊度有槍聲就去打囉
根本隻game就容許你有好多打法
隨機出槍又增加每一場的變化

食唔到雞咪食唔到囉
可以玩其他game
但唔好懶隻game悶blablabla

其實睇下比賽都知 pubg最基本戰略 有31分線 22分線
再深入既 普通人玩都唔會用到

呢個關tick事
pubg岩岩先由16升到32tick

而csgo官服講緊係64tick
更甚既有128tick

所以pubg個ser係真廢

打得多CSGO唔係好識係PUBG壓槍

雖然隻game垃圾
但樓主啲理由有啲講唔通
自從出左sanhok
都無咩點玩過舊場
Sanhok 落地包保你有槍有子彈
除非你好閪黑
節奏咁明快 完全你你講啲問題出現
更何況依隻game係好玩在有唔同既變數
下下龜下下避槍聲 到你見到人你都未必反應到緊係死
自當然無癮
放膽啲追下槍聲打 連下啲大局觀唔會有你講既情況出現

Pubg係有問題
不過係tick rate 外掛 依啲問題
又唔好屌到一文不值

呢個世界好多野都係陪跑架啦
生活中有邊樣唔係呀?
乜撚野賭時間

玩新場，周圍都有機會有人，追槍聲打好刺激
大把好似樓主咁既人跳到好撚遠/落機搵車去好遠，係會肥d易食雞d，但未練好槍就咁玩好快會死無晒癮。其實camp都唔係贏梗，係要好好彩收圈收到先有優勢，如果唔係會有好多枝槍望實屋

另外最重要係要玩FPP，tpp真係唔公平又多camp 狗。

我覺得最撚濕鳩係改枝槍後座力
本身main ak 改完左右飄到仆街壓唔到射速又慢轉玩m16
跟住又改到枝m16 射唔出咁就玩m4
再到大改全部步槍後座力加大就棄撚左game
屌你老母仲難壓過csgo 枝ak
再加上玩開csgo 低dpi 真係慘過食屎

成日聽人講話pubg 悶 唔好玩 垃圾game
一望 原來係玩tpp 同跳老鏈咁遠搵勁耐野
唔洗審依啲緊係做肥料啦
都未真正體驗個遊戲就話隻game 唔掂 起勢咁屌

隻game係有不足
只不過限於外掛 tick rate 同個server
咩多camp 狗呀 搵唔到人呀 依啲其實係可以避免
Rng 又係另一回事
成日怨落地無槍 你落得快你已經比其他人多時間搵槍 而且玩得耐都有個底知道邊啲位有loot啦

只係覺得好多人將一啲個人問題就歸咎於隻game既問題 依樣真係講唔通

因為廢
成日drop hot spot打得好開心

有你呢啲傻仔俾我殺不知幾享受
利申:fpp asia server排過top30

其實可以跳啲多人啲既地方

過左啦 得返亞洲人玩咁制

... 因為分左ser
你上twitch就見到多觀看人數既streamer都係歐洲人

見你識貨

俾你欣賞下
我地啲play note, 唔外流

ching轉左咩game

真 幾十萬個玩家 得頭個1%係幾叫識玩 知要做d咩[ sosad] 其他都係垃圾

自己廢就廢啦 傻系 玩槍Game勁嘅人自然勁，會覺得好玩，你就算轉玩第2隻槍game都係比人吊打，傻豬黎嘅，自己屎就屎

一起手有s686都可以話黑仔，咁你都幾撚廢

全pubg係咪得你支ak m4會飄

shroud 枝ak 都會左右飄啦
彈道往上就話有得壓 勁到左右ramdom 咁飄都有得壓
我又想睇你示範下點樣人手壓實ak唔會左右飄
仲有 我冇話我玩唔起m4 係全部步槍改大後座所以棄game
pubg 撚係咪字都唔識睇？

前幾個月有人咁問mhw反而一堆負評

玩過csgo r6 果d有基本槍法底，有觀念既轉去玩pubg咪屌打人囉

但係身邊大把無玩過槍game既人一開始玩pubg，轉去玩csgo就成個傻仔咁唔識玩，r6更加唔洗講，一開波唔夠1分鐘俾人殺左都唔知咩事

打左十幾廿年機
真係得pubg fans先會講「你唔鍾意玩係因為你玩得廢」，「玩得勁就會鍾意玩」咁撚柒on9小學生既理由
所有唔鍾意隻game既都係垃圾玩家

realm royale 都係, 成日等幾分鐘入場, 落地一分鐘就死撚左。

玩新圖啦 唔會執唔到槍 節奏又快 舊果張沙漠圖就真係垃圾圖黎 d loot極唔平均 永遠跳大城先有槍呀高倍鏡果d 張圖又大 d地形又閪 有時跳野外跑10分鐘都撞唔到一個人 永遠對槍都係打遠戰 揸高倍鏡就玩撚哂

我只係想帶出你支槍又飄人地支槍都飄
你支槍後座力大人地支槍後座力都大
又唔係唔公平，你只不過係唔習慣改變，而唔想玩

你都on 撚9 有邊隻game 一年改幾次後座力
屌你老母岩岩練好枝槍又同我改
改得咁撚密玩家適應唔到唔係屌game 商屌玩家廢
仲未數成年都未整好隻game

escape from tarkov笑而不語

game嚟姐，放鬆d啦
之前搵部車狂撞人，好彩地撞到食雞
諗起都好笑

呢隻game不嬲唔岩冇技術既人玩

你咁打法，打100鋪都食唔到幾次雞啦！呢隻game係鬥生存時間長 - 求生，你就反其道而行，去跳多人地方 - 求死，正一岸鳩仔

server廢成咁射擊系統再勁都無用喇
抵喇之前個個叫佢搞下個ser
依家啲玩家要走先嚟fix

唔係好覺pubg超fortnite班
fortnite除左射擊之外仲要起野
唔同嘅道具同建築點都鬥智鬥力過pubg
同人玩個時又可以troll下
認真玩又得，搞笑玩又得

ak頂多壓頭15槍就reset啦 仲瀨個meta

勁喎 師兄 咁大口氣
比夠十場你 睇下十場你入到幾多次前3
講緊電腦版 唔係手機

係啊 一年改幾次ak 後座力玩家一定好撚易適應 總之藍洞乜問題都冇
根本就唔係適唔適應到問題 適應完冇耐又改又要再適應
同埋唔好同我講15槍要收槍 不嬲玩開其他類型fps game 都直接壓槍轉target
幾個target 仲要計撚住幾多槍要收槍再射

廢就廢喇汁完野被殺
shroud

pubg要四排同熟人玩先正
生寶人緊係啦

跳埋D鳩地方 鳩執野鳩跑圖咪悶過西囉
屌你老母除時十鳩幾分鐘都見唔到個人
呢D閪GAME咪就係留返比你呢D傻閪玩囉 正一碌撚
食雞 食你老母閪咩食

屌你老母都仲未講呢隻閪GAME又LAG又多外掛 比狗玩

所以你要轉game唔係冇原因 自己撚唔掂就亂9咁屌 第一次開始改後座力係好多人唔滿意因為over左 所以之後咪改良左返 而家冇人屌壓槍系統咪證明冇問題 同埋pubg壓槍跟本就唔洗好似csgo咁練法 pubg向下壓 因為random彈道 但你csgo要向下 再要time右左右spray 改完後座力 你試spray完 100粒彈已經知大概點spray啦 你所講嘅玩家適應唔到好撚老實改左大半年都適應唔到除左廢真係俾唔到解釋你

同埋唔好同我講15槍要收槍 不嬲玩開其他類型fps game 都直接壓槍轉target
幾個target 仲要計撚住幾多槍要收槍再射

你連點spray都未撚識呀 第一條友都未spray得死 你就死撚左啦 仲同我講spray完第一個target就即轉第二條友

pubg喱隻game係有問題 但一定唔關改後座力事先 外掛 fps stability先係喱隻game要改善嘅地方

屌你老母pubg撚真係盲鳩黎
講緊佢講後座力改得密 難適應就話人舞唔撚掂隻game
同埋我話難適應 唔代表我全部槍都壓唔到
講到ak 好撚易用 咁點解ak 咁撚少人用啊？
點解相對易用既m4 咁高使用率？
我頭4季 季季都2000分 不過你班pubg 撚一定話唔係top 幾%玩家就收皮
依家冇人屌唔係代表冇問題 係代表隻game 開始衰落
自從buff 狃改大步槍後座我就已經棄左game
屌鳩meta 轉變得化係玩家廢
你唔好屌隔離lol doublelift 開聲屌riot 唔好更新得咁密
你唔好屌隔離dota2 pro 屌鳩icefrog 決定2星期推一個細patch 唔係幾個月一個大patch
根本大部分既競技遊戲都唔應該成日做改動
不過你班pubg 撚永遠都係怪落玩家度

分享下

好唔好玩就睇個人架啫 係D外掛撚先仆街搞到隻GAME咁

棄之前玩咗600幾個鐘...唔係廢唔廢問題, 呢度話自己勁既有幾勁先 我間唔中都殺返14, 15個但我覺得自己都係廢, 個問題係, FPS手感好重要, 明明今日槍槍都中人但過2日玩手感又好似唔同左 明明AIM中晒又好似打唔中咁, 隻GAME無咩打擊感可言 你打R6S同CSGO你可以FEEL到子彈彈度, 壓槍子彈點SPREAD你都可以"FEEL"得到, 但PUBG今場殺16個下場手感又唔同晒打極都唔中...宜家返返去R6S先知咩叫RELAX 打PUBG好似比隻GAME玩緊唔係我玩隻GAME...

冇靚顯示卡 連game 都冇買 唔享受了

講經真係講經 你所講嘅改得密 咪就係5月頭patch 12大改ar smg + 新grip 之後patch 13微調5個grip 喱幾樣全部發生喺兩個星期內 你淨係喺喱兩個星期內玩過咪叫改得密囉 之後到6月頭scarl一把槍輕微buff過 咁撚樣都叫改得密屌你條傻9都係返去做功課罷啦 ak而家係best riffle同埋一啲都唔難用 你齋用手打機唔用腦俾埋外掛你你都係咁廢 dl屌riot係冇錯 riot更新得密係事實 我好認同 但bluehole俾你屌改得密就肯定係你個on9仔有問題

仲有你句乜9冇人屌唔係冇問題 係開始衰落 屌你條弱智仔真係神又係你鬼又係你 一開始到而家屌pubg都唔係屌改槍改grip 係屌server performance 你條傻9自己上steam睇下review啦

仲有你仲講到明因為pubg改槍而棄game 我真係好想知你點撚上2000rating kda有冇3呀垃圾?

發覺你真係盲鳩黎
我一開始咪講撚左所有槍大改之後就棄左game
你就拎大改完之後嗰段時間改得好少野黎話其實唔係改撚左好多野
你智力視力咁撚差點撚樣打pubg
改完撚槍仲要將所有配件換撚晒setting再加新配件
本身我自己鍾意ak 呢枝槍第一次改改到成枝槍變左垃圾都算
練完m16 又要改射速改彈道
玩撚左1年枝枝槍都改撚過晒數值 改完又要重新適應手感 仆你個街直接nerf 傷害唔撚得？點解要改彈道破壞手感？
個撚個hardcore 玩家大把時間適應？
定係pubg 撚個個廢青大把時間玩 覺得d 槍咁撚樣改法都叫改得唔密？
屌你老味唔撚見csgo 一年全部槍改一次數值？
仲未計ramdom 彈道本身已經難掌握
你老味我轉game 玩r6 唔撚好？

Island of Nyne 講完

但csgo啲隊友...

一個原因 你玩厭左囉，佢紅果排唔見你咁講？

係2018年 無ADS既槍Game 唔該收一收皮

一場玩得耐？佢有娛樂模式，有war mode，你唔喜歡玩就話人地玩法又悶又耐？

係新patch 支QBZ QBU FAL 先叫係人用
正確d係 d槍既recoil pattern 郁得太離譜
攪到無槍game底d人完全入唔撚到手

一開始就好玩 同朋友玩更好玩
但玩得耐就發覺自己係到送緊外賣
好左係第一期最平買

由一開始beta玩到依家一直玩左千幾個鐘
隻game嘅問題完全無改過
留言好，討論好都一直唔理
先唔好論隻game好唔好玩
我就唔信賺賺埋埋咁多搞下個server,hitbox,loot system,練習模式有咁難
個ser 真係廢到無倫 夠膽死射完一條友十幾槍之後條友瞬移返之前個位

Having fun is what it's all about

玩得唔enjoy 嘅贏嚟有撚用

server 爛到棄左game
出左成年個server都係柒下柒下咁
搵咁多錢都唔搞好個server
仲搞個無觀賞性既電競比賽
仲出埋d箱 衫呀 等人去買
真係好鬼反智
隻game唔係好唔玩
但見間公司咁戇鳩
真係唔想再玩落去

吓 得外觀野要比錢唔好咩

流行嘅手機驚 隻隻都要課金抽角 唔洗抽=唔洗現
十年前嘅online game都要課金買槍 沖裝之類啦
E架外觀唔影響實力 仲要比你話反智
咁不如課金可以快五秒落地好無？

十場九掛，佢獨立左中國ip我咪會玩囉

SG,AUG

而且csgo 細場cqc 居多、一長距就起狙，hip fire明顯好feel啲

睇人玩就過癮，我自己就玩番3A大作啦

首先你要齊腳有咪有headset
再黎係執野快手諗定用咩set up
然後係諗定下步
e.g 跳果個位附近會唔會gen 車，跳果陣附近有幾多人，遠圈點行，近圈做d 咩好
對槍就玩多d csgo bf 果類，幫你唔到
老老豆豆係上年一出先會追圈，之後玩熟左會諗定點行點做先
以上所有野都係apply 落fpp 到
淨係玩tpp 嘅就...

loser

你不如話狙有ADS

D 細路仔邊識多嘢呀. 手機版不知幾多囡囡. 玩耐咗重可以約出嚟食飯出嚟打!

玩war3 啦 夠歡樂

享受唔到咪唔好玩 做咩要逼自己玩姐
我自己都享受唔到csgo 享受唔到mon hunt 所以我咪無玩
咁我洗唔洗每一隻我唔鐘意玩嘅game都開post

你不如話你無論點

唔好同我講好feel 我比支玩具槍你 hip fire 我唔信你會玩得過癮
全隻csgo 唔計狙得兩支有ADS 未計shooting on the move 係唔準
Btw係CQB 正式d咁講csgo係MOUTS

步槍有六把
三把狙
一把步槍ads
一把eco
一把正常

與其話唔夠ads，唔夠步槍槍種會唔會合理啲

除非你話每把槍都應該ads

手槍個啲ads我覺得都唔錯，但好易太勁，deagle r8 一下爆頭秒會變得好易，而glock又更難同usp打。
heavy都唔洗ads啦我諗
smg個定位就係想你衝，如果ads慢慢推又好似唔太好

現實啲war game 一槍死，會小心慢慢ads，當然近cqb都會hip fire（我之前專玩手槍hip fire ）

但當啲驚唔係一槍死，個個都ads慢慢推個節奏會拉長咗
當然你識玩同有人配合就另一個講法。

r6把把都ads 搞到好似鬥開scope快同camping 咁，又好易瞄人，而且覺得learning curve 大，所以我依家都係玩cs。

btw 特登查咗cqb vs cqc 同mouts 學到嘢

平心而論為左比賽性將cs 1.6 重新包裝成csgo 我覺得無咩問題
但佢係一隻經典既fps 但並唔係一隻好既fps

一隻好既fps係講緊支槍上所有野都要用到，同要傾向真實
E.g. 你有sight既，你一定可以比個user ads
你有鏡既應該比佢較焦距同bullet drop
有laucher 就應該比佢攪埋個死人尺

你講既係傾向比賽既平衡性，理解既。

但又要糾正一個錯誤，rush同ads其實無關係，你唔會ads住rush，你係見到target你先ads。
btw 現實一樣有樣野叫Quick Peek & Cut Pie 你打Wargame(CQB)越慢=越快死 除非你對家極低水平。你youtube 搵Quick Peek大概Get 到個速度問題

R6要平反下，R6啲槍難聽啲係Laser Gun，講既係每隻英既配合同隊友既溝通，最重要係熟唔熟圖，點樣係個CQB Environment 到創造啲unfair advantages，開洞 起牆 set trap... 有n個變化，對方要稔點應對

槍法:戰術
R6 = 1:9 (Pro leag), 4:6 (普通Rank)
CSGO = 9:1 (Rank)

同意R6係玩鬥智>槍法

正常唔應該ads住rush
但啲人真係會ads住慢慢推
quick peek 我明
某種意義上csgo 都有peekers adv（雖然唔太相同）

R6槍法我就覺得個比例唔太啱。的確普通無咩戰術，但啲ads搞到瞄好易，唔洗咩槍法，又好快死，又有其他炸彈/陷阱殺人。

csgo rank9:1 真係錯晒
csgo好講組織
亂黎一定死點樣smoke、flash、Molly、decoy、fake、one way、counter、分配人、rush、nade、rotate、lurk、trade、entry frag、計人economy、自己eco

完全唔好玩 咁撚大個場 成日d人見到我 我完全見唔到人 玩到眼花花咁

其實我諗諗下都想可以用iron sight

不過r6真係好唔講槍法（我個時玩咗十小時左右，可能玩得唔夠啦）
所以無其他槍驚想玩
而且無ads就要收皮太誇張

咪就係得你條垃圾唔識壓槍咁撚廢覺得步槍大改完玩唔撚掂要棄game囉 patch 12之前步槍的確係dominate緊成隻game smg dmr完全冇人用 大改完的確係balance返 佢大改完再微調個兩個星期 到而家都冇人屌過覺得有問題 你睇twitch youtube有人特登拍條片講個次大改係唔掂 過左咁耐我就一條片都未撚見過亦都冇聽過有pro player提過 係得你喱條廢柴亂9咁吠 講撚到重新適應好撚難咁跟本就係你自己垃圾 r6真係啱你玩啦 唔洗壓槍嘅game最啱你條”2000”rating傻9玩

仲有ak你話難用左 horizontal recoil減到仆街 屌你老母你都係返去打飛機咪出黎獻世啦

屌你老母pubg 狗真係痴撚線
第一次改廢ak 全世界屌鳩藍洞又話冇人屌過
d 人直頭做撚埋統計話比人知m4 有幾多人用ak 有幾少人用
pubg 狗就當睇唔到話邊有人屌過
成撚日拎撚住大改patch 過後點點點
屌你老母一開始就講撚到明頂唔撚順之前一直亂鳩咁改槍 到全部槍大改覺得太on9 所以棄game 就屈鳩人自己槍法廢玩唔掂
仲要屌大改前smg 冇人用 唔撚講ump9 未大改前枝槍根本唔洗點壓 之前ump9 就大把人用
同埋我冇話過個大改唔掂 由頭再尾我都係話 大改前(含槍+grip 大改) 槍改撚得太密搞到我棄game
同埋我幾撚時講撚過改撚完枝槍廢 除左屌第一次改ak 改到枝槍廢撚晒？
pubg 狗講唔撚掂就屈鳩人玩唔掂枝槍
大把game 有人覺得咁樣冇問題 有人覺得影響到遊戲體驗所以棄game
dota2 之前冇人玩個個都認隻game 難上手吸引唔到人玩
係得pubg 狗會屌鳩返玩家轉頭 你廢先要屌隻game

屌你老母弱智同盲就咪撚上連登獻世咪屌你老母
由頭到尾我都講撚到明大改左我就棄左game
你拎大改完既事實屌我未撚大改前既意見

你訓撚醒未? ak從來只有buff冇撚nerf過 damage 48>49 recoil低左 究竟nerf左乜撚 ump本身係有人用 但係buff之後再多d人用 d pro player話smg buff完之後成把laser beam真係唔洗壓你又有冇聽過 我真係好想知你係咪同我玩緊同一隻game 得嗰兩個星期嘅大改俾你條弱智仔講撚到每兩日改一次改撚到而家 你講到咁撚大問題 你揾條youtube片係屌改得密俾我睇下 揾撚到我跟你姓又點話

ak 有buff 過冇nerf 過

玩撚左幾耐pubg 啊傻閪
講緊本身ump9 就唔洗壓反駁你buff 前冇人玩 依家有冇人玩關之前有冇人玩咩事
不如你駁下我 一年就全部槍數值改過晒咁都唔叫密 ？
有邊隻fps 可以一年全部槍都改過數值

上面有條傻鳩話r6唔洗壓槍真係笑撚左

聲東擊西既高智力策略遊戲pubg先岩佢玩
Rainbow低智驚，唔岩佢玩

比撚條片比你睇
一定係shroud 廢壓唔住枝ak 搞到左右飄啦

我上面都話係得pubg撚係鍾意話「唔鍾意pubg既都係因為佢廢，垃圾玩家」既大道理

Pubg撚過黎打rainbow，我敢寫包單打進攻時一定場場比人spawn kill，10秒都唔撚洗就死撚左，仲要每次死法都唔一樣

csgo 枝ak 射100飛睇完個彈道就輕輕鬆鬆壓到啦
r6 都拎黎講
pubg d 槍難壓過你r6 幾撚多啊

pubg撚：食雞有女食，R6留返俾你班毒撚玩喇

拎隻鳩spray game講壓槍真係好撚得閒

ak點會無nerf過呀
其實啲槍點改都無所謂
但係可唔可以搞下個hitbox 同個 ser
成撚日縮返去牆後面幾秒俾人knock down...

冇朋友一齊玩咪悶

唔係好撚串架咩
做咩咁耐唔回啊
舊ak

新ak

有冇nerf 過啊傻閪
牙斬斬仲以為好撚勁 點知原來連ak 大nerf 過都唔撚知係度講經

玩Fortnite啦 50vs50快靚正

咩驚咁正

仲玩pubg

你廢咪係咁囉

請問要幾勁先可以講享受唔到玩pubg?

明明樓主係廢所以先享受唔到喎

得閒就離開下個鍵盤出街行下啦

食到場雞個銀行戶口會多咗錢咩

改咗咪改咗 自己玩唔掂就係到吠
雖然隻game優化好差 但佢buff/nerf槍算係balance
捉住啱開始改嚟屌。。 你覺唔覺得有啲戇鳩？
彈道改完影響嘅得你一個？講到自己對支槍幾有愛改完對你幾大影響 係有愛嘅就唔會理nerf/buff都照用啦

不過都明嘅 廢嘅享受到唔到競爭大嘅遊戲 同情你

你都on 撚9 我係嗰一段時期玩pubg 我屌嗰段時間改得太過密都叫有問題
一炮過nerf 撚到枝ak 用都冇人用都講得出槍既nerf buff 做得balance
pubg 狗真係閪鳩利
唔係用唔用 係直頭擺唔到上台面
ak m16 兩個nerf 係直頭廢撚左枝槍
有段時間步槍個個揸m4 咁濟 冇m4 就scal 咁都叫平衡？
mini 一出又係最強dmr 未全部槍大改嗰陣廢成點？
你都識講競技game 拎枝最大強勢有乜問題？
唔撚係hardcore 玩家同你慢慢食patch?
屌你老母dl rekkless 嗰班lol pro係咪又好撚廢享受唔到lol 所以先屌鳩riot 改得密？
pubg 狗係咪冇撚腦

你講個啲其實R6 都要用曬，比CSGO你所講既terms更多，R6係靠食角色同道具既High Risk Entry，仲有dynamic既地圖。
我講rank csgo 9:1 同 r6既1:9係同一件事
csgo 9:1 = 大部分隊既戰術接近一樣 地圖一樣，淨低既就係槍法
r6 1:9 = r6 比賽，你唔會見到一場完全相同走位既比賽，而打得比賽既槍法本身唔係一個問題(老實講啲槍laser到喊)，淨低既就得戰術運用

btw我覺得呢道其他人啲討論似人身攻擊多過討論

講明先，好耐無玩r6 所以我可能會記錯嘢

r6無economy、無boosts、utility 變咗技，多元咗但技術要求低咗。點樣係有限資源選擇utility，由a smoke去b 去引人rotate 呢樣 r6 都無，因為r6 你唔會跨圖用utility。
Csgo 啲utlity 係要記位記得好精準，甚至有pro 會研發新smoke。 flash 有聲，又要好耐先爆，所以距離都要足得準，又或者flash去自己身後同時peek，焗人食flash。r6 無one way好似。 r6 a b點距離唔遠，但csgo就唔同，rotation 食時間，所以分配人唔同，而lurker都更加重要。r6 自然戰術多元好多，但csgo 個戰術都好高要求。

csgo戰術都好難一樣。 30 round ，戰術唔變下會好易俾人counter。相同走位都好難，會俾人pre aim pre fire。 時間上r6好似多過csgo1分鐘，即係csgo下時間更加急，成日有啲差小小先plant到嘅round。而正正係好多大體嘢一樣，所以細節先要做得夠足。

btw laser即係點？

其他人人身攻擊wfc
連登係噉，講多啲有意義嘅嘢，唔理班傻仔咪算，完全封鎖

垃圾閪Game
咪撚玩啦

睇完你第一段就知你唔識玩rainbow就學人出黎鳩up評價
成段都錯漏百出，後面都唔想睇

你冇錢買rainbow黎玩，都好心上youtube睇下片先好出黎鳩up啦

睇埋你後面，果然係冇玩過rainbow就學人出黎指指點點
成篇野都錯到仆街都廢撚事同你駁
你話反應同槍法需求csgo大啲，係冇得駁既
但戰術同合作性，csgo同rainbow係蚊同牛比

覺得好難玩
出來社會返工已經夠tough
打遊戲都要勁大壓力 以一敵百feel
玩過一兩場就冇玩

真心既 佢就算鳩up都唔好鬧人呢
前段你既描述真係錯

我比翻琴日比賽既片你睇 你睇完可能會上癮
Rainbow歡迎你 淘寶只售400蚊港紙齊角

Call of duty既槍通常我會形容為laser gun 基本上描邊打邊 未計無乜recoil
Rainbow 有九成槍用啱配件 都係得些少recoil

講難玩既槍game一定係pubg
新手學壓槍應該會學到棄game
就算最撚定個支kriss vector都有recoil

pubg唔係random recoil 咩
都係向下拉姐

pubg 同r6 都係ramdom recoil
pubg 都有好易壓既槍(ump) 有少少fps game 底都輕鬆壓實
論難壓 ela 嗰枝我覺得仲難壓過pubg d 槍
反而我覺得r6 對新手黎講仲唔友善
同其他fps game 完全兩個類別
未摸透隻game 比人偷死都未知咩事

所以論槍嚟講pubg 有9成槍難用
R6有兩成槍難用

R6 死翻一定數量同背圖應該會打得ok 未計R6你真係未必要殺人 做個好既道具人已經夠

但pubg 首先要槍法硬你先有得玩戰術 當然你可以選擇避戰避到尾圈先打 但你點都要打四隻

有無人打r6 一齊

啱呀
你鍾意啦小學雞

淘寶

買咗
玩過
玩咗85小時呀

一年幾兩年前買

玩左85個鐘都可以對隻game0認識

無所謂啦
你活到今日都對自己幾垃圾零認識

Where is r6's economy?
Boost 我最多搵到條yt片用盾勉勉強強做
Utility你唔洗買，而係operater d 技
Utility 同 槍一樣食錢，取捨唔重要?
R6 用throwing utility距離會跨圖但中間仲要有幾十個obsticles?

錯係邊?Just curious.

你柒完就玩人身攻擊

Gadget,trap,skill,防守方既reinforcement互相抵消，務求用最經濟既方法去拎最大既優勢
唔似csgo既經濟淨係咁表面既野，Rainbow6既經濟宏觀好多，你都係草下錢買左隻驚黎玩先好鳩up喇
見你打幾句野都知你唔撚識玩，又要學人評論
比人話2句又玩人身攻擊

打幾句英文唔會勁啲嫁清，唔好撚傻喇

你無論點點解我需要

唔覺得會勁啲
對我黎講順啲唔得

哇啱呀，你唔喜歡就叫表面
話買咗又要我買
又話我唔識
你唔撚好話你人身攻擊

我有你咁戇鳩，我就會叫你買csgo上global先同我講嘢

拋完啲垃圾point出黎，乜柒都唔識學人評論，柒撚完轉頭又玩人身攻擊又玩資格論，笑撚死人

原句還畀你

啲槍既系統好撚on9, 乜撚嘢只要有scope基本上都唔駛驚 （人地UMP9加八倍鏡俾我佢狙死咗 ）

Ump加到8x ?